##Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
Обьектная модель документа - это преобразовання модель HTML-документа, которая состоит из узлов так называемого дерева, где каждый тег - это обьект, с которой может работать JS.
